垃圾利垃圾利

好廢

攻不鋭守不穩

？

燈

?

Yes

早左開

依下負負碌碌

呢下呢？

2下喇ching

少少

燈到仆街

7到喊

對面發夢

會唔會係你廢

你都發緊夢啦

守不穏

兩閘任中出

？？？

兩邊都不設防咁款

好柒啊媽啊

藍衫猜波勁過紅衫
利班正選

Fabinho 好茅

矛到

燈到

樓主柒左就潛啦 又入多粒

依家d利狗已經進化到要做到公就我贏 字就你輸既境界

Binc

冇體育精神

根本阿仙奴領隊問題

高位防守

明知利3隻快馬

阿仙奴打高位

唔係幾好燈了

利物浦夠高位防守啦
2&B 奧巴都分分鐘仲快過利前面幾個
自己柒就柒啦

問題阿仙奴後防球員回防慢
Emery 搞乜

利記已經負碌
阿仲on9

一定快過啦
但妓係Xhaka 條廢物

利把握力差到